如果中國境內所有翻版 windows 被磚。。中國政府可唔可以抗議？

如題